一訓醒就比人帶哂風向 大公報殺狗劇本都有2千正評?五大訴求去左邊?

預左比人負評 但可唔可以話我知究竟發生咩事? 大家係真係嬲到傻左?
十一殺狗 完全係大公報劇本黎 點解咁多人推?
打狗我冇意見 但唔係一早講左底線係唔好打死?
死一隻狗我地都係唔會贏 啲狗根本冇接受到大審判 一來益左隻狗 二來黑警依然係"正義” 而我地依然係輸

可唔可以諗清楚 我地係要贏定係要報仇

［整合］十一執齊野